[煙剷請入] 反對政府加煙草稅！

加煙稅即係逼人食偲嫣私煙

應該直接拉哂你班仆街
掟哂去咩喜靈洲小欖晨㬢島
同班癮君子、精神病人一齊鎖
逼你班仆街戒煙

冚你家個富貴！
頭先喺德福想話放低幾両順便碌下連登
痾痾下就開始聞到煙味
個花灑又冇反應
個抽氣扇又唔知做乜尻唔抽走啲味
搞到我俾啲煙味攻到極想嘔

我唔知係有人喺附近廁格食煙
定喺出面食然後啲煙抽入嚟啦
我淨係知你班仆街冚家產唔食煙
成個地球會清新咗！

成撚日要吸二手煙真係好躁

火車頭固然罪該萬死！
但都唔可以放過其他煙剷

每次聞到都好反胃

都唔知啲人有乜好負評
不服來辯